網紅、女子多次傳被滴滴司機迷暈！女子半路跳車！真相到底是什麼？

都說世界之大，無奇不有。最近就有傳滴滴司機迷暈女乘客的事情。也有網紅出來說自己遭遇的事情。昨日更有一個女子，在車輛行駛中跳下了車。把司機嚇壞了。女子拿上行李就走了，還發朋友圈說被下迷藥了。司機打電話，女子訓斥他下迷藥。司機一聽不對勁，趕忙報警了。

警察調查後，並沒有發現迷藥，最後問女子，女子也只說，沒有發現迷藥，只是感覺頭暈，看司機不像好人，就找準時機跳車了。
前幾日某網紅也說打車時遇到了司機下迷藥。但她的描述漏洞百出。她說她感覺頭暈乏力，窗戶開了一個小縫也不能緩解。但她又無意間透露司機那邊並沒有開窗戶，並且司機正常。

網友紛紛表示：「還有這種迷藥？你那開着窗戶還暈？而且一個車裏只迷暈你，對司機沒事？」據司機講述，網紅當時是醉酒狀態，神志不太清楚。網友們又說了：「現在的人，把喝醉和暈車說的這麼離奇」。

重有一個人在車上

兩邊都好驚

人醜性騷擾

醜男先最應該跳車砍掉重練

😧😧😧

咁搞法遲下可能會有司機跳車既新聞出現

好奇搬屋點會只得一個人.

好恐怖

個女事主揀左淨係送貨既收費
唔包搬貨

屌回錯po

咁搞法除時不舉既男人先做的士司機

不舉都可以用手非禮人既姐

揭尾故1：
「女乘客最後跳車了。」

揭尾故2：
「男司機最後跳車了。」

我講正常你都搵多個人幫手.
看著D野又好,幫手搬又好.
(叫得貨車都唔會小野)